大家估下，有邊間酒店係退左房都唔可以走？

hotel california

秒

洗唔洗咁撚快呀屌你

sor9ry

Last thing I remember, I was running for the door
I had to find the passage back to the place I was before
"Relax," said the night man, "We are programmed to receive
You can checkout any time you like, but you can never leave!"